##Zbiór argumentów do wykorzystania w korespondencji z Organami

##Argumenty merytoryczne
1. Komentarz do materiału wykorzystywanego przez Inspekcję Sanitarną, wraz z pytaniami w [formie materiału dowodowego w rozumieniu KPA](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/szczepienia%20za%20i%20przeciw/README.md).

##Argumenty do zastosowania w określonych sytuacjach prawnych
1. [Organ przywołuje art. 5 pkt 3 u.p.i.s.](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_001.md)
2. [Organ przywołuje art. 5 ust. 1 pkt 1 lit. b u.z.z.](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_002.md)
3. [Organ żąda od rodziców przekazania dokumentów, oświadczenia lub potwierdzenia stanu prawnego](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_003.md)
4. [Organ przywołuje art. 38 ust. 1 u.p.i.s.](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_004.md)
5. [Organ odnosi się do podpisanej przez nas odmowy wykonania szczepień](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_005.md)
6. [Organ odnosi się do wymagalności obowiązku](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_006.md)
7. [Organ odnosi się do kwestionowania przez stronę porozumienia między Wojewodą a WIS (opinia BAS)](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_007.md)
8. [Organ odnosi się do związku autyzmu ze szczepieniami, lub skuteczności szczepionek jako wiedzy powszechnej w rozumieniu prawnym](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_008.md)
9. [Organ wydaje akt władczy, w którym określa liczbę szczepień do wykonania i czas (np. 12 szczepień w ciągu 7 dni)](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_009.md)
10. [Organ egzekucyjny nie uznaje z jakiegoś powodu pełnomocnictwa](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_010.md)
11. [Organ egzekucyjny prowadzi dwa postępowania ezgekucyjne wobec jednego zobowiązanego](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_011.md)
12. [Organ przywołuje jako normę prawną komunikat GIS](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_012.md)
13. [Organ uznaje, że komunikat GIS został wydany zgodnie z prawem](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_013.md)
14. [Organ doręcza pismo o nieokreślonym charakterze](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_014.md)
15. [Organ (wierzyciel) przyjmuje stanowisko, że nie prowadzi postępowania](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_015.md)
16. [Organ wykorzystuje w swoich pismach termin "uchylanie"](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_016.md)
17. [Organ inaczej określa treść obowiązku w wezwaniu, upomnieniu, tytule wykonawczym](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_017.md)
18. [Organ wyznacza zobowiązanemu miejsce realizacji szczepień](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_018.md)
19. [Organ uznaje się za "wierzyciela" w postępowaniu egzekucyjnym](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_019.md)
20. [Organ wyznacza zobowiązanemu termin realizacji szczepień](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_020.md)
21. [Organ egzekucyjny prowadzi postępowanie, strona uznaje je za bezprzedmiotowe](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_021.md)
22. [Organ będący wierzycielem nie odnosi się do wszystkich zarzutów strony](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_022.md)
23. [Organ będący wierzycielem wydaje postanowienie w sprawie zarzutów, po czym to postanowienie z jakichś względów jest uchylone](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_023.md)
24. [Organ odrzuca zarzut nieistnienia obowiązku w postępowaniu egzekucyjnym](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_024.md)
25. [Organ stosuje w pismach pokraczne analogie odnoszące się do merytoryki szczepień, byle tylko uzasadnić swoją rację](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_025.md)
26. [Organ egzekucyjny ustala wysokość grzywny bez uzasadnienia](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_026.md)

##Gdy wyczerpie się ścieżka postępowania administracyjnego - gwarantowana wygrana.

1. [Kwestie prawne badania kwalifikacyjnego](https://github.com/szanitani/szczepienia/blob/master/Argumenty/prawne/argument_xx1.md)
